HKT家居電話續約

Offer 118
24個月約
送翻1000$禮券免月費個啲
除翻開每個月3x
想問係咪已經最抵

有冇可能做到唔要禮券轉回贈現金🧐